部IPHONE琴日買,今日有問題,咁都要約時間睇???

我屌你老母咩apple唔洗返工呀,book時間又成個星期都冇time slot